有冇人睇過The Man with the Iron Heart?入黎討論下

大家覺得套戲點?
岩岩睇完覺得好矛盾
成個故事都係悲劇
覺得Jan, Jozef好慘 但係又好同情Heydrich